脊醫睇唔睇得過？

自己有脊椎側彎問題，搵左間香港中醫護脊中心睇唔睇得過 ，上網睇有啲人睇完脊醫癱左

中醫加脊醫

我都想知，之前睇過一間NY集團，觀感麻麻